大麻撚同大愛左膠根本就一鳩樣

唔支持大麻合法化=冇見識同思想守舊
唔支持基佬唔去撐難民=歧視同自私

佢地套邏輯根本一撚樣

大愛+大麻咪即係班嬉皮士